{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "좋은소식"
    },
    "text": "いい知らせ (좋은소식)\\n\n京畿道水原市霊通区梅永路269番キル43階302号良い知らせ\\n\n朗報ですが、霊通駅の近くには清潔でさっぱりした日本料理店があります。このお店は、商店街と会社が一緒にある黄色い建物の3階に位置し、建物の下には駐車場もあります。こちらの食堂では、店内での食事やテイクアウトの両方の予約が必要ですが、予約は電話でも携帯メールでも受け付けています。ただし、予約なしで訪れる場合は、先着順で待たなければなりません。お店の入り口前には手洗い場も設けられています。注文はドアの前にあるキオスクで行い、メニューは日替わりのこともあります。ご飯と味噌汁はおかわり自由で、お酒の提供はありません。ここの海外水産物は全て生の状態で航空輸送され、必要に応じて冷凍になる場合は事前に案内があります。店内はワンテーブルとバータイプのテーブルで構成されており、狭くはありません。また、きれいなインテリアも目を引きます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この日本料理店はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道水原市霊通区梅永路269番キル43階302号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店はどんな場所にありますか？",
            "answer": "商店街と会社が一緒にある黄色い建物の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物の下には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店では予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、店内での食事やテイクアウトの両方の予約が必要です。予約は電話でも携帯メールでも受け付けています。ただし、予約なしで訪れる場合は、先着順で待たなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店の入り口前には何がありますか？",
            "answer": "入り口前には手洗い場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店での注文はどのように行いますか？",
            "answer": "注文はドアの前にあるキオスクで行います。メニューは日替わりのこともあります。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店でおかわりは可能ですか？",
            "answer": "はい、ご飯と味噌汁はおかわり自由です。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店ではお酒の提供はありますか？",
            "answer": "いいえ、お酒の提供はありません。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店の海外水産物はどのように供給されますか？",
            "answer": "海外水産物は全て生の状態で航空輸送され、必要に応じて冷凍になる場合は事前に案内があります。"
        },
        {
            "question": "この日本料理店の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "店内はワンテーブルとバータイプのテーブルで構成されており、狭くはありません。また、きれいなインテリアも目を引きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 417
    }
}